# 04. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/JureBevc/tpo-lp4/commits/7dfcd5dd1fefc4c6fa60d1cf4eaeef931e12c6e0

https://tpo4-4.herokuapp.com/

Testni študentski uporabnik:

email: student@temp-mail.live

geslo: 12345
